一人一次學校最痴線嘅週會講座

記得幾年前高form有一年
學校請左個男人嚟講
個男人係教人速讀嘅
啫係好快咁scan曬本書嘅內容
話係對考試同溫習有用
佢就攞左本書上台之後叫左幾個學徒嚟
話本書佢地未睇過
叫左一個做示範
本書有90頁
佢每四秒㨴一頁書
之後就果個講員問佢關於本書嘅內容
咁當然個男仔講得番啲內容出嚟
但係台下全部人都笑到仆街 （包括幾個老師）
之後仲喺度宣傳咩速讀班
15堂收成三千幾蚊痴撚線
仲記得有幾個低form走去報
學年完我地問佢係咪真係咁堅
點知全部人都話係戇鳩呃錢
唔知有冇人知我講緊啲咩

between 有冇啲更癲嘅週會主題

你間學校擺到明呃鳩學生錢

真係痴撚線 報先on9

咁好笑 我中學d講座全部都好悶

我淨係記得有次有條友黎唔知講d咩
無啦啦發脾氣,係部電腦禁番隻碟出黎
跟住直頭未開始,條友走左

週會搞手同個講員係咪有利益輸送

播十年

小學試過有人來sell 玩具
每件百幾蚊 大佬小學雞邊會有咁多錢買啊

悶先好 易瞓

問老爸老媽子囉
連登班00嘅vip都係問老豆老母比架啦

殺左校未

無啦啦叫晒全校女同學去禮堂聽點樣防性騷擾，但個talk係老師自己講，乜ppt乜道具都冇，教啲女仔如果有人進入自己一隻手臂距離就要同對方講話你進入咗自己個personal zone，跟住行開

另外都試過叫jacqueline本人上嚟講防暗瘡talk

jacqueline 係咪有學生優惠

請左陳雲國師黎講中文講座(關於文法之類)
佢講到高潮咁
應該未食藥
有中文老師叫我隔離個同學影陳雲講野既英明神武樣
但係就影哂d痴線樣
之後我同個同學一齊欣賞d相
笑到肚痛

[img][/img]

公開學校厠所板上有屎有血嘅相
屌7全校學生唔識去厠所
不過情況真心惡劣

聽人講之前周勤才去港島民生講talk
佢教人地speaking既技巧
就係叫人地講野大聲啲
跟住佢叫其中一個area既學生叫"救命"練大聲
之後就搞到成個禮堂啲人喺度叫"救命"

有退休政府高層 (好出名嘅)上來講 talk
q n a 個時個個追住佢屌老母

試過兩三次之後都冇人敢再請

之後個啲好悶

開名

好耐無聽過呢個名 個阿伯退休未

呢個好笑

［其實唔痴線 但好深刻］ 有次有個保護狗既動物團體 黎講流浪狗 跟住佢真係帶埋隻狗黎demonstrate狗仔既行為（例如叫佢地sit) 我作為屋企冇養狗既人 覺得呢個講座好得意 d學生都好似好踴躍同留心聽(平時通常悶到恰眼訓）

退咗兩年都有啦
好似15年已經冇教

周永恆未出事之前學校請過佢黎開talk.
個陣幾正常,唱下歌分享下自己d勵志事咁.
點知宜家
係咪真係腦生癌生傻左?

我間中學都有，好似係聖誕聯歡既禮堂集會

我學校都係喎 仲要係耶撚講坐

我唔係,普通週會講座黎

exact7ly

聖誕祟拜搵左一位學校直屬教會既基督徒分享
講佢有一年因為車禍影響到日後日常生活
其中佢show左幾張入廠時影既相
見到成面血 走哂樣咁
唔記得左佢點解當時show呢啲相
但見到有人睇完 嘔既有 暈既又有 總共有最少五人比啲老師拖出個hall

中學有隻手機game公司昆鳩我地學校話過黎講通識
結果過黎宣傳隻game 派裝備
阿sir黑撚哂面 我地台下係咁鳩叫（因為鳩叫有獎品）
Ps:隻game叫臥龍吟

嗰時高皓正嚟學校講talk
分享之前做mk仔周圍食女
然後信咗主之後就變到唔同哂
佢講講吓叫同學唔好婚前就同人同居
又突然問：「呢到有無人已經唔係處女？
唔係既就舉手啦！」
成個禮堂啲人都呆咗

痴撚線啊？

我都有聽過jacqueline個講座

週會講座變禮堂disco

年年都有警察嚟學校講下talk
嗰年主題係防範性侵犯
但條友唔知係緊張定咩啦
講講下 突然話
「跟住落嚟...我要...同大家講...如...如何...被性侵犯」
台下嘅我地笑到PK

請左個暴發自戀有錢佬黎講成功之路 成日笑人冇錢 講野又粗鄙 全場呆撚晒 仲好意思派啲自傳小冊子俾我地 印晒佢個樣
不過都多謝佢，之後嗰年我地多左啲紙黎做功課同攝枱腳

我學校又係試過請高皓正講類似嘅talk
唔通

屌有機會同校 好似係聖誕搵佢黎表演啊 仲有個做左好多年新人既女人

Lskc?

中國文化周請咗個少林師傅嚟耍功夫
無啦啦抽form抽學號叫人上台一齊耍
成班人未訓醒畀人扯上去唔知做乜鳩
台下面笑到放lunch

之前學校請左張潤衡黎週會演講，本身以為佢會講大火之後點樣勵志又唔放棄啦 仆佢個街九唔搭八，講埋啲咩細個同學會問佢點樣溝女

請咗教主翻嚟講辛亥革命
Q&A 變晒做政治問題

聖公會中學？

張x恆黎學校消費

中文科搞talk 請左條友黎sale佢自己本作文天書
條友懶係搞笑 教人作標語 又話自己教出好多5** 完全9up
跟住有同學問中文老師應唔應該買佢本書
老師話知人地黎咩目的 你自己諗下
好似有幾個on9買左 笑到仆街

TSA講座算唔算

小學週會有次講珍惜時間 叫全校學生合埋眼心入面數一分鐘比賽 覺得夠一分鐘就企起身

中學唔知邊年咩純愛宣言
成個明光社咁
玩咩宣誓個時個個都係交戲就算

皇天擊殺

教會學校
請咗個牧師（好似姓林）返黎講talk
最記得佢話男女挨近就會拖手
拖手->攬->錫->上床->有bb
叫大家唔好隨便同人挨近
唔係到時有bb就出事

歡迎相認

最撚癲係張潤衡黎講經 扮勵志 講耶穌

請左個唔出名既導演黎播一套戲
之後佢就分享啲拍攝手法同埋套戲既信息
一路講一路夾雜住啲粗口
仲要好撚燥
啲同學個個忍住笑

請過周永恆黎唱耶撚歌

請咗個獅子山學會嘅人講金錢觀念
第二日校長開咪，話唔應該請呢啲嘉賓嚟

好慘 自己受傷嘅樣累到人嘔

咦原來有人講左

中學有個坐輪椅 成日係沙田火車站賣書既啊婆黎學校講座 痴撚線叫人唔好飲可樂會影響學習

學校宗教呀sir講咩聖經歷史 較到個咪最大聲轟足一堂

但係講左未夠半堂全級訓曬咁濟連台下啲老師都訓埋

jacquelin都有黎過我學校

幾年前我學校都請過陳雲講中文古文同中國文化
講講下部電腦壞9左
佢趁整緊電腦喺到耍功夫
我地成班不斷話好勁叫佢繼續耍
佢又真係繼續懶chok咁耍
我懷疑嗰時佢已經鑽研到皇天擊殺

好似同校

form 2 camp?

唔知算唔算痴線啦
有一次無啦啦請左疑似吸煙搞到燒山個個人黎講
成個過程講野勁輕浮
之後完左 成班老師係我地面前屌佢 話唔應該比佢黎講

同學仔

寶林？

嚴重既slippery slope

lkm?

牧師林

試過請趙善軒黎教會考中文
個中文miss仲同佢議論

有次大學周會個講者唔得閒 臨時轉左人
條女上黎話咩癌症唔洗睇醫生醫
用咩大腦活化療法改變腦電波就得
全程唔知佢講乜鳩

跟住係新聞見到佢無牌行醫俾人拉左

未試個痴線

有次週會請出面d中樂團上黎介紹中樂
攞枝dida出黎問有冇學生想試
冇人舉手，之後就話我地唔投入參與，拉隊走人
On撚鳩

屌

點收科

請D耶撚黎講見證
話咩自殺果陣聽到耶穌把聲叫佢唔好之類
然後佢就返返入去
心諗屌你明明係思覺失調
仲有個係唱歌叫人唔好賭錢
歌詞係：
「快快戒賭，快快戒賭
馬會不要去，永利不要去」
笑到仆街

剩餘時間副校上台訓話
校長消失左，應該係去道歉掛

條友講talk講左咁多年都咁

痴線

請左個人黎玩魔術 叫左個同學仔上台 成枝水倒落個同學個頭到

你又識？

no, 但覺得很搞笑

同校？

蕭源？

我中學講過周勤才教會考中文tips之類
平日中學中文老師已經廢 點知佢可以仲廢過佢地

高主教水煎包呢兩個都請過
仲有次明光社攣變直療法
同埋一個聲稱bio教授話自己唔信進化論嘅耶撚

相認??

請D太極班嘅人講講坐，講到一嚿嚿仲要喺台上耍太極
成個禮堂一半訓咗一半忍緊笑

請人講急救知識，啱啱講完有人突然暈咗要點處理，我後面條友就暈咗跌落地

之前唔知咩週會好興請啲歌星黎宣傳
試過請比比鳥 宇宙gem（個陣佢岩岩開始紅）
跟住有一年請左李克勤黎
佢一上台野都未講
我地成班就係台下大嗌"送禮！送禮！"
佢一聽到塊面已經黑到
之後連歌都無唱鳩講左幾句就走左
最撚搞笑係最尾校長送記念旗個陣
我地大叫話"唔好唔記得拎呀！"
之後佢頭也不回咁走左

好唔尊重但好好笑

女校性教育講座
幾個來賓裡面包括修女同埋鬼佬教授
個鬼佬話Masturbation is something natural that everyone has to go through
修女即刻反駁
火藥味濃

本性係咁
唔係都唔會講得出水煎包啦

之前有條話自己做生意做到去北韓，果陣已經想笑，成班當聽故咁聽，去到最後話：今日時間差唔多，有緣再講

逸夫

呢個係真痴線

叫左君比黎分享作野心得
把聲悶到班主任都訓著左

係咪姓黃

屯門區 ？我果間都有 仲話自己最紅果時同周杰倫平起平坐

女校？

真係好撚失禮

聽個朋友講 佢讀基督故學校
有次個校長開講座教驅鬼
事源早兩日有個女仔玩筆仙 係學校走廊
一邊跑一邊喪嗌 跟住個校長出手救佢
所以就有咗呢個週會講座

你呢個係痴線後？

痴線就冇
最有印象係請左教主

我CC 原來佢唔止講過一次

好似12定13年 果時已經癲癲地

東華學校？

相認

唔係

我學校都有
黃燕萍
學校個陣仲特登整個書展比人買呃學生錢
買夠唔知幾錢送個爛鬼筆袋 唔少傻仔買

是咪裕美

..

請全國政協

屯門區 間野藍色？

芹菜16年仲有教

幾多年前 觀塘嘅？

基督教學校
有個人黎講愛因斯場信耶穌都算啦
吹到話孔子都信

我小學都試過有jacqueline嚟講talk 教人點樣保養塊面

搵左個印度人講印度音樂
成班同學比人搵左上去個台度坐
完全唔知佢喺度做乜鳩

黃毓民黎講talk
學校中文老師同佢罵戰
學生坐哂係度唔敢出聲

中學某年 黎左個新嘅科學阿sir
哩個阿sir當年好似得20幾歲好後生 幾靚仔 平易近人 教好又書 同學生關係幾好
有一次羅范椒芬定葉劉上黎開講座（事隔多年唔記得邊個
臨尾有q&a 等學生同佢問答，因為有記者影相咁扮下親民啦，大家都知中學生有幾多料呀 實比啲政客語言藝術撚化啦
加上學校唔想失體，所以就算成班人舉手 一定只會得最乖唔搞事嘅書kai子有得上台答問
之後哩位阿sir舉手 校長以為佢唔會搞事 所以比左個咪佢
阿sir狂踢爆佢啲政治謊言 全場學生拍爛手掌 校長就黑晒面咁走人
最後成個講座都無係報張出現過
結果年尾 校長唔同佢續約 仲唔出糧比佢 搞左半年會比返啲錢佢

性教育講座
播墮胎嘅全個過程

好似係同一個人
我間學校前排先請完佢講talk以及來開班教作文。
但我地嘅中文老師好似幾buy佢
兼且好多同學買左佢本書

你識我？

絲打

[img]圖片網址 [/img]

呂明才

唔係
某一日講座

型到

好似黎過2次條友 第一次係有蓋操場 果陣佢仲好正常

請記者黎講中國黑暗面 跟著有愛國撚屌鳩佢

有蓋就無咩印象 等陣間學校係咪海邊 確認番

我個間有請葉劉wo?!
不過好和平咁完場

有次請左個食家番黎講 talk, 佢講到又慢又浮誇 ，車淑梅上身咁

講起碗雲吞麵，
「果啲～～蝦 ，果啲～～蝦～～～籽 」

啲人笑到仆街 話佢食野食到傻撚左
又話咩慢食乜乜乜，然後仲愈講愈慢......

係呀 隔離果間係綠色

唔係週會
係中六既畢業禮
我地高年級做觀禮
請左黃錦星條撚樣做嘉賓
畢業禮致辭講廢物徵費

中左伏既呢度

俾人叫咗去聽中史講座
點知係大中華膠
係咁講中國打贏日本
仲叫咗幾個老軍人唱啲老毛歌
吓吓個訓導都要嗌俾啲掌聲
先有人拍手

條友係咪女嘅

黃燕萍好串
但又唔返母校做老師教書
淨係搞啲作文班
就係咁講之前喺母校點點點

樹窿姐 佢喺我學校做駐校作家 點睇

記得請過twins 同師兄嚟宣傳禁毒，當時師兄順手唱新歌記得，啲同學見到twins尖叫到痴線

絲打幾時畢業

叫左周永恆條on9 黎
分享自己細個點樣扔啲雞仔 整到佢地死哂

方皓玟

係咁sell自己啲書

我都有

週會係學生會選舉論壇
完左派選票
我同另一個人攞左好多票係到種票
當年唯一候選內閣就唔夠信任票落選左(就算唔種都係落選)
之後有老師上網鬧9我地唔投信任票
差唔多都廿年前

唔記得咗佢喺邊間教

有個週會係教人用顏色同螢光筆去溫書
原係係文具牌字Stablo做宣傳
週會所有學生都有枝免費紅色墨水筆

唔係痴線，但係擺明賣廣告宣傳

安柱

好撚sad 笑唔出

如果係蕭源 我學校都試過

係呀 屌佢老味 係咁曬自己教名校
唔知以為安柱係佢開
唔知你地覺得佢做成點
我上咗幾堂都頂佢唔順
嗰陣好多人請假唔返

見到有人話影廁板有屎有血
我中學係影左垃圾桶有屎

據聞之前學校唔知發咩神經比佢轉正教左年中四中文

週會之後果日大家收到風,原來校長同哩個政客fd底黎
當年哩個阿sir,係我地班主任,所以一上堂全班即刻追住黎問,點解咁夠薑,個阿sir好認真咁答:
'我只係唔想啲學生接受到錯同假嘅信息'
型到呢
可惜,下年就唔見左佢

個阿sir係咪姓梁

咁你都知

咁伏 畀佢教咗成年中文作文都想死

一蚊雞保鑣

班學生有冇叻咗
佢講到咁勁

笑撚左

年代太久遠 我都係聽返來 至於成效如何就不得而知

因為我都係喺嗰間中學讀，比佢教過，佢幾好人，之後佢喺facebook屌柒學校玩佢

內容我都唔記得 好似係講佢自己
好一般
但講野講到成個mk仔咁輕浮 勁串 連啲同學都頂唔順佢講野語氣

同埋校長個名叫鄧陳XX，好似係

記得有一次個講座係講環保 話d人食肉會污染地球 因為放屁？ (好似係)
之後啲同學屌哂鬼 個個聽到呆撚哂

我中學都有 佢仲用我地個miss個名作左個故事 話同個miss好fd 知佢同佢老公當年係睇鐵達尼號所以撻著初頭仲以為係真 原來佢教緊作文 我諗呢條橋佢次次講座都會用

佢同我間中學嗰啲教中文嘅老屎忽
都係咁累人
唔識得尊重人都算
而係教得冇乜用
啲人都唔明
咁教乜嘢
唔明又話你資質低

屌 原來個個都聽過

間垃圾學校呢,剩係得兩樣野叻架啫
1,踢學生走
2,逼啲唔埋堆嘅老師自己走人

郁民黎過 講座題目係 香港從來就是顛覆基地

性教育果啲 講性病
Show d 爛鳩爛屄相

食飯前係週會 講性教育同性病 仲要貼埋圖

佢同我間學校又好friend
年年過黎開班教作文
腦海中浮現佢把唔正廣東話聲

好彩一早grad咗

Jacqueline 都有黎過我地中學

又一村？

條友真係好煩膠 之前試過早會分享信息講埋啲on9故仔 把聲煩撚到 同埋佢個咩文創社搞乳聞活動 係操場到有booth玩遊戲 開支咪係全校課室既喇叭都聽到佢係到練葵花寶典

陰功
不過佢教啲作文班有冇錢收？
定係當唔使錢宣傳自己

試過有老師請蕭源同龍小菌(?)做嘉賓
結果蕭源講到做宣傳咁
龍小菌唱歌台下一個人都唔識
聽講個老師下一年冇得再主持週會

一定有 不過聽講佢上年出錢比安柱學生出書

我都記得 果年last year想打下波都無時間 佢仲霸撚住個操場幾日

有一次請左條粉腸講佢寫新詩既思路，我聽左5分鐘到就訓到完場
之後問親d fd都話訓哂教
後尾聽返d老師都訓撚埋

另外一次唔係好笑不過幾深刻
因為請左程翔黎講

我想知學校請啲出名補習老師例如yylam antonia winter 嘅話學生同埋老師有咩反應
老師應該好憎補習老師
會唔會有同學有補開嗰個名師之後趁個講座出去問書

你仲做緊IES 喎
時間唔似
無得想認

唔是

我都係屯門區中學 咁佢黎左我地周會彈結他 大家都話咩好靚仔又好好聽呀
當年有老師識佢 好似同一間教會啦 叫左佢,佢老婆同幾個同學食飯 我啲同學仲話佢地好sweet又好親切 點知....
Btw唔係呂明才同東華 佢都去幾多學校下

同屆喎

睇吓有冇人知

1.
有次好似係試後活動
家長教師會個會長搞咗個講座講護膚
其實實際上就係自己sell自己間美容院

結果過幾日好似上埋報紙

2.
有個咩保釣人士上嚟講釣魚台
完全照稿讀，連廣東話口語都用唔到

最記得佢講過兩位「保釣烈士」
一個好似係喺大陸宣傳緊嗰陣俾車撞死
另一個好似話去釣魚台嗰陣出事死咗
我附近啲人個個忍笑忍到癡線

係咪果陣有個女老師成個僵直晒暈左？

請左個耶撚分享 到最尾祈禱果陣問有冇人決志 有既請舉手 咁我坐最尾果行同個fd都淨開眼冇祈禱 我哋望住全場都冇人舉手 個耶撚冇啦啦仲話好多人舉手喎 上帝已聽到你哋既心意 請放底手我同個fd笑撚到

有個mk妹改邪歸正 ，講我地唔好行差搭錯，唔好誤入歧途個d ,佢講到自己入左好幾偉女童院，有個低form(識既，平時串嘴on9開 ）一聽到佢入女童院卡一聲笑出尼 ，個講者mk妹之後聽到佢咁笑眼濕濕講：係lor,你地聽番我經歷都覺得好笑呀可

我地高form成班勁燥，勁想打9個低form

wfn

王梓軒呀爸
主題係中國政策但係又係咁踩香港
講講下仲講到去話自己個仔從小就好鐘意音樂
大個想做歌手
佢就用自己既人脈去幫個仔
仲講話遲下出黎做野個背景唔勁就係廢
講埋哂d歪理
最後有幾位老師係內聯網出信叫學生唔好相信呢個人講既野

陳XX?

揾左Jacqueline黎講面部護理 處理暗瘡問題

無生命???

請左曾鈺成講法制 算係建制派入面比較正常
邏輯 演講技巧都唔差 好清楚易明
但另一次佔中前請左戴耀庭
講野1999 講野又無先後次序

[/*]學校搵過高皓正黎唱聖詩 台下成班訓哂

叫個老師走黎sell佢出本綜合同寫作技巧書
勁多傻仔走去排隊買 但本書其實無q用
好似姓黃

上面已經講緊

去親shaw 講talk o既都

原來條撚樣咁多人識

佢教啲嘢

周會教整盆栽.

屌 睇完呢個post好撚掛住中學生活

唔係週會 而係公開宣布
話有街坊投訴我地學校啲人企曬係校巴下層 阻撚住佢地
心諗做乜鳩
講左句「下，無位坐又唔比企係巴士到，低能o架？」，仲要比班主任屌咁大反應 實係你做
一定係班廢中投訴 on99

耶撚中學
唔知請左邊個有份量既耶撚上黎
個週會就完就問邊個決志信主
之後個週會完左訓導叫信既人走先
我地唔信果啲就比佢屌話做咩唔信
自此我就好憎耶撚

嗰陣作文堂 佢俾咗佢啲學生嘅書我地
要我地背內容 喺堂度答返哂出嚟
都唔知做乜

我地應該差一兩屆only
兩單都隔幾遠下

頂 同我個間講啲野一樣

呢啲好老師只係愈嚟愈少

中學有個阿sir年年都講六四
好精彩
可惜佢退咗休

我果間又係
仲要年年都有

好撚記得高皓正上黎叫人信耶穌
講到唔知咩 就話
如果冇風，咪跑囉，跑咪感受到啲風囉

早兩三年退休？

Qmss?

請左個校友教考試溫習技巧
本身諗住認真聽下有咩技巧學到
點知黎表演切菜 仲話考試一定要用黑色墨水筆，唔會斷墨
之後仲話自己考geog個陣寫爆10本圖文並茂嘅答題簿 未出考場話自己已經贏左
浪費曬我d時間

我地都有喎
果個週會係我咁多年唯一一個冇訓教既週會
啲同學勁專心咁聽

但之後有家長投訴，就以後冇再搞
仲有接住果個星期就請左梁家傑上黎
講野悶到仆街，又慢
大半個禮堂訓撚左

呢個miss 係咪已經唔係度？

姓何？

應該唱GLORY GLORY MAN UNITED
利申：非曼

你讀多啲書先啦中學雞

請個做戲劇既之後佢無啦啦做喊戲，喊得勁辛苦，我都唔知講咩好

Btw 紋身可以去邊度

嘩屌
我記得有排好heat咩charlie charlie challenge (類似筆仙）
之後我就同幾個frd身痕玩
擺左個陣喺地下半粒鐘
我見佢郁都唔郁就問：charlie charlie are you here
有玩過應該知佢會自己轉yes 或者no
跟住佢轉左yes
我幾個frd都見到嚇到傻左
有個班上嘅道德撚聽到就話
如果唔燒左支筆同紙
會晚晚發夢見到隻鬼
嬲尾梗係冇乜野

中學六年請鄺俊宇。

咩學會黎，好神秘

諗兩諗可能我誤會左絲打 我果間碼頭區

14年

高教主嚟過
講座主題唔記得咗 啲內容都唔係好記得
印象中都係話信咗教佢改變咗好多啊又點又性

例如佢話佢以前日日睇a片 搞到自己一出街見到啲女都精蟲上腦咁 後尾信咗教就覺得自己唔可以用咁嘅眼光望啲女人

到最後仲叫我哋企哂起身 猛喺到傳教 逼我哋要企上台同佢一齊祈禱
佢見我哋冇咩人理佢 仲話我哋做咩唔信佢唔信教

請咗林超英呢講
講得幾好
佢派禮物係就咁掟落台
連禮堂最後個排
佢都夠力掟到
但係佢一個67歲既呀伯
掟得勁準

無生命???[/quote］

天水圍 ？

屌你tcss?

有隔咁遠？

好掛住何生... between 唔係得一條友嗌 我唔知姓何既有無份

做六四主題嘅話劇，仲要唔止一年有

中學嗰時新城班DJ嚟過
印象中仲有周麗琪有份唱歌
個主持冇喇喇問有冇人有非法下載歌曲
嗰時foxy仲係好盛行
成個禮堂應該超過5成人舉手
結果上咗第2日嘅娛樂版

至此任何嘉賓嚟學校都唔可以比反應

利申：所謂地區名校

好似兩年前退咗休

佢果幾年去幾十間中學開巡迴talk

我都記得佢話自己出道果陣同周杰倫差唔多紅 話如果論人氣一定係佢伶新人金獎

高質到痴線

係咪太子名校
利申高教主師弟
想當年佢同rubberband 6號一齊返黎個個wfc佢

臨CE 學校搵懲教嚟講talk, 講到監獄有幾好，好似sale d 學生買樓咁

睇佢真係,生撚到傻左

我都有聽過呢個

可以同啲咩人做鄰居

東華一中？

同學

你咩學校？
點解會俾人嚟做推銷？

呢個我記得報紙有睇過
話周麗淇想嗌人黎拉晒班友
我心諗如果係我唔會舉手

之前有個老師唱詩歌唱到走撚唒音
跟住仲一路唱一路哨落台下睇反應

請左 范徐麗泰 黎講成個幾鐘廢話，瞓覺傾計都唔得，去廁所都要好撚急先比你去

個校長講咗個殘奧拎咗獎嘅人分享
最尾佢當住個嘉賓面話個嘉賓殘而不廢

班人屌曬老母 撞正咁膠o既人

請歐陽xx嚟
狂sell自己本中文書
話唔係想大家買
但都講得幾生動嘅
佢有個徒弟跟住嚟
教英x中學
條友on9到仆街
講口語題目：家有一寶 如有一老 你同意嗎？
佢：嗱 呢題大家可以從經濟角度呢個嶄新角度諗啦 有多個老人家係屋咪代表可以比少啲稅 梗係好事啦

on9到震 佢講完都唔覺得自己柒

我唔係教會學校都上過呢個週會

記得有一次係畢業禮
有個新校董致詞講撚左成個鐘
下面屌撚曬鬼
最後overrun 兼好多獎冇頒
自此之後個校董冇再喺呢d 場合講野

有個佛教家庭黎唱自己改編嘅歌

好好瞓

女校??

死, 似乎我同時代脫左節
乜中學週會會邀請補習天王黎分享應試技巧架咩

btw, 我中學凡親sing con、試後活動的天才匯演、表演籌款
個家長教師會的主席都會唱歌，有次用粵曲腔唱My Heart Will Go On
過左咁多年諗返都仲會打冷震

有次學校請咗班人講劍擊，話講完之後就示範玩劍擊。但講解勁耐都未示範，原來其中一個人肚痾，其他人就喺度拖時間。最後個人痾完屎出嚟面容扭曲咁耍劍，鄧佢慘

有次就完早會，個負責總務嘅阿sir走出嚟呼籲同學愛惜公物，特別係廁所.大約咁講
Sir:最近學校廁所成日塞，希望同學可以愛惜廁所。(立即轉mode)你哋點痾屎嫁 工友通廁所同屎渠嗰時搵倒冷衫同校呔呀

全校笑到仆街

中文堂請補習天皇嚟教書，之後成級連埋中文老師聽佢教書...

巴打學校係大圍？

你地d早會好特別

我地個d就係訓，訓，訓同再訓

Btw睇過下你地講個d作文書，根本老生常談

我都係啵
巴打學校係大圍？

試過馬會派人嚟講talk宣傳馬術比賽
帶咗隻馬仔嚟
講下平時點養馬
馬術比賽係比咩
跟住抽啲同學去帶馬仔行圈、喂蘿蔔
少有地大家成身汗係樓下cover playground聽talk但超樂意咁聽

我記得仲係中學雞果時有次要播片比全校睇,好似係入dvd,跟住播片條撚樣唔知係咪入錯左播左個外國歌手既專輯

一中好朋友

我學校都有 樓主學校邊區

請牛河博士
Topic 係咩已經唔記得
但q&a全部都問m記幾時有牛河賣

我都有 其實好悶下
都係講下六四同佔中嘅故事

之前有一個類似嘅，佢話佢摸下本書就感應到本書講乜

性教育個陣介紹安全套 男傳比後面個女個陣 係佢面前fing下fing下

跟住係咪叫啲同學買貞潔指環，好似99蚊兩隻

個導演係咪女人嚟？

諗返起幾年前 第一屆DSE 教聆聽要專心 叫人可以試下收縮肛門

我中六嗰陣都係
不過好似係補課嗰陣請佢黎講
仲要用佢出既mock黎做，又話要用佢本書教既skills
雖然啲書係派埋，但我覺得入面教嗰啲咩5**萬用標題同口號好柒

條八婆年年都去我果間開Talk開書展開班
煩到閪咁把聲 係咁話自己忙趕時間要介紹好多書

何文田？

好心佢就咪咁柒啦
廣東話都講唔正
仲要開talk

_ _

唔記得邊個電台資深節目主持人
當年佢竟然講美軍虐待俘虜係好正常既發洩途徑

完左個talk, 中文阿sir 即刻同我地糾正返呢d 思想

姓賀？

Callstar 未出天梯爆紅前黎過我地學校唱歌

仲有yylam

深水埗？

我學校都有wor
巴打大圍？

華x?

再山卡啦啲既地方

唔係啊 但係一個三個字既地方
睇黎佢地都去過妹多地方

沙田

睇黎條友都去咗好多地方講talk
條友仲要喺度賣咩野貞潔指環 $50 隻

Callstar黎過我地學校
結果屌柒我地學校音響廢

100%同校

佛教學校？

沙田呀嘛

係啊! 頭先有朋友傾開就記起
咁都要cap水

相認 個老師好慘

有年學校請左邵子風同龍小菌上黎週會講talk
結果邵子風係到講佢死老豆果陣啲高登仔拍晒手又請小鳳姐
又話咩啲高登仔叫佢收皮
同啲fd笑到仆街
仲有年有個作笑話書既啊伯
係到叫人唔好踢樹苗 比喻叫我地唔好打咁多飛機 打太多條j會短
話自己見識過
聽撚到啲老師唔知比咩反應

有個阿嬸嚟教table manner
叫學生上台示範(有我份)
之後我玩到個阿嬸呆哂

仲有羅范椒芬嚟講talk
叫學生要proud of自己係中國人
怒diu當時d學生反國教

喂喂喂，企開啲啦，屌你老母
係咪佢

奶路臣街Peter仔

有年聖誕崇拜唔知請人嚟表演魔術sell耶穌
跟住叫人上台
有個𡃁妹上咗去
個魔術師叫佢呑咗張好撚薄嗰啲紙巾
佢又真係擺落口呑咗

咁都有得相認
唔好講佢我嗰日全日都食唔落飯

如果唔凍，咪開冷氣囉，開冷氣咪感受到凍

罪與佛

好呀sir黎

當年有個女人嚟講性教育
教人用安全期避孕
其他方法都係非自然
食事後丸即係墮胎
子宮環避孕丸係傷害身體違反自然
用套等於隔住手套拖手

總之最好係計安全期，成功率接近100%

阿sir係禮堂唱主能夠
成個禮堂笑到仆街兼比佢嚇親做乜咁夠薑唱粗口歌

有次請左班非洲黑人來玩非洲樂器仲著到成個野人咁
仲叫我地用非洲話跟佢唱歌比拍子
結果成個禮堂既人都好high好投入

Watutu

全部講座都訓曬
但記得見到有個男老師坐係度訓左

我學校都有

果個暗星狄易達黎左週會
本身個talk唔記得係宣傳乜撚野既
但唔知做乜變左show off佢跳舞 成日借d意露兩手
我地班高form同老師心諗你做乜撚

我中一時watutu都有黎我地學校

記得好似有個女人介紹唔同既書 （講得超快）

好記得有個耶撚黎講話咩佢去傳福音定唔知點
有條友唔信跟住死撚左
果日仲要有家長在場

條片反而無乜野
係俾個女老師嚇親
果陣叫做坐佢附近目擊成個過程

有冇人睇過christmas carol

屌你老味佢都有黎講耶穌喎,不過太悶訓左冇聽到佢up乜,巴打邊間中學?

個陣請左個耶撚黎 條友話自己上左天堂見到對大門 對門高到見唔到頂 打開就見到好多對腳吊左係上面 仲同埋神講野

細個上ust啲興趣班真係有個耶撚bio教授分享從科學角度反駁進化論嘅理由 :o

淨係記得有比比鳥同Dear Jane

師妹喎 最後仲派王梓軒隻新碟
不過最後出信嗰到唔記得

傳道囉 年年都有
一聽親傳教個啲
聽完2句即刻訓左

秀茂坪?

請左個總督察黎，好多年前師兄。

跟住台下有個學生大叫屌你老母啊黑警，校長叫人捉個學生走。

點知個總督察笑住臉開咪：咪住，話明分享會，咁緊係有問有答嫁啦，miss比支咪佢講同我辯論。同學仔，依家比你講，你點解話我係黑警。

全場呆左無聲出，應該估唔到會咁，個學生拎住支企左係到。個黑警一面笑。

等左幾秒，個學生就話你地鎮壓.......個差佬就耍官腔，個學生紅曬面震曬。有個啊sir拎走咪叫個學生坐番低，跟住講左句公道自在人心。個個拍曬手掌。

個差佬一路都係笑容，掌聲一完就話，同學仔同啊sir都冇野講咁我繼續嫁啦，下面幾個後生老師黑面到頂唔住走左。q and a冇人敢出聲。

事後個啊sir話差d想上台打佢一身，講到有d眼濕濕。

是咪葵青區

係咪黃_萍😏

你地幾大？我廿二，中學嗰陣佢係宣傳幫學生出嘅小說

我買咗

請咗個垃圾醫生返嚟
叫人唔好做無謂嘢，要讀書
有錢先學人講夢想
話要好似佢咁成功讀medic，仲係度曬自己有幾叻幾把炮，以前淨係會讀書
之前條八婆去咗喇沙廢up，班喇沙仔太嘈，佢仲話佢冇諗過喇沙係咁冇秩序乜乜柒柒
即刻畀人boo
條友好似係姓施，話自己讀協恩，kong u medic
仲要咁啱2個講座打孖上，上一個係叫人要勇敢啲追夢，之後條八婆全程針住上個講者
又有一次請咗個作家，又係串到仆街，有條友瞓著咗佢即刻停低屌鳩佢要人起身聽佢up

屌我都有買覺得幾有用
今年都係22
不過我唔係直接買
係上埋佢堂

試過有一年請左個科學家番尼講
講咩cloning 複製羊叫mary
講一大輪over run 咗3個鐘
係3個鐘
第二日有個老師話 都痴線

咁都有得相認
請埋啲咁低質嘅嘉賓 不過因為咁變到就冇得撈都幾慘

個陣我個間年年都搞呢個
幾年之後無左回事

我都有買到

請過張敬軒嚟傳道加唱歌
佢唱佢果時首新歌笑忘書
一路唱一路行落嚟同我地扼手
依家諗番起唔知點解果時我地唔算太瘋狂
又唔尖叫又唔係好癲

唔痴線但幾特別 請左係電視成日賣廣告，醫暗瘡果個jacqueline黎。同學們一開始未知係佢，佢問：「有暗瘡，搵邊個？」大家都醒起個廣告，玩下話：「jacqueline。」之後佢話：「無錯，我就係jacqueline啦。」大家果刻係o左，幾好笑。

黃燕萍即場教個個標題我仲記得 xx春風無限廣 xx深處任我闖
可能人大左依家諗翻起覺得好淫

沙田?

耶撚學校，上面講咩周永痕裕美高教主明光社全部都請過，仲有某年試後活動請左個阿伯黎講咩宗教與科學，係咁話咩地球得五千年，咩碳14放射地層Ｄ證據全部係假

我都有聽過叫人買貞潔指環
仲要係2月14號請佢黎
話只可以嫁俾上帝耶穌
完左週會勁多低form湧埋佢個booth到買

有年學校週會學校特登唔講咩主題
心諗以為又係校長9up
但係到果日學校門口多左1-2架警車
原來係岩岩上任冇耐既689黎學校同學生交流
果陣佢都幾高民望
個個都拍曬手支持佢
尖曬叫一齊影相
而家諗番起都覺痴線

係
後山"地區名校"

係 xx風光無限廣 xx領域任我闖 先岩

利申：中六個陣比啲老師揀左出嚟上佢啲課後補課 之後佢仲要話佢啲堂唔係想上就有得上 叫我地要好好珍惜

馬伕

watoto

叫曬全校上禮堂
講座題目係我地學校係咪名符其實嘅band1中學
然後叫我地開始討論

唔係複製羊多莉咩

呢間沙田學校

校晨親自講性教育
有好多性病圖 墮胎片
真係覺得做醫生好勁
又要讀書多 做d野又嘔心

另一次係搵元秋黎講中國唔知d乜
有同學問佢：咁你支唔支持平反六四
佢話當然支持平反六四 問題係要點平反
果陣我未係好留意政治
仲以為佢係民主派

執返好禮堂d櫈

好撚正

避？

裙底風光無限廣 下體領域任我闖

我小學都有 臨走前仲送啲防痘食療書 每班幾本 我攞到一本 個時細個以為無用 點知之後幾年啲痘痘起到仆街

有次個講座係for全校中一至中六學生，學校請咗個經濟學同咩中國研究乜乜博士嚟分享 佢講十個字入面無一個字明，講咩經濟體系，股票個啲 讀咁耐書見過最多人訓覺嘅講座一定係嗰次，老師都死咗一半 去到q&a個陣，石個學生舉手問話我只係一個中三嘅學生，嚟個分享對我有咩用 全場醒曬拍曬手

我幾年前讀中學果陣都試過 學校有條好費嘅主任影左張有人起女廁扔M巾果個垃圾桶開大嘅相俾我地睇 果日好似仲係聖誕聯歡會，禮堂睇完表現準備返班房食物先俾呢尐野我地睇

其實係咪同一間
坐lib果個廢_

話無都唔信啦

笑死

應該有唔少學校都有講六四
我嗰間講六四嘅有兩個
兩個退哂休
唔知以後啲學生仲知唔知咩係六四呢？
啲老師好撚驚提到呢啲話題
東華垃圾

性教育講座談教人用套，預備咗好多碌橡膠假鳩同套 之後請人上去學戴一次，有個痴線佬上到去拎住碌假鳩Fing下fing下 台下人就忍笑望住條彈性Jer

留名

一蚊雞保鏢

你地果啲乜撚野學校黎

好撚仆街

狗嚟？

真係好多都好痴線

雷爺

係咪cls

佢地黎過我地到 但唔記得紅左未
沙田圍 m記廣告學校

達社

一蚊雞保標

年年都有個歐陽痿奇警長黎學校講注意安全
on on99咁 同學笑足佢個名咁多年

係咪情緒講座

_許

自膠

自爆：
請過范婦人，譚胃豬，監警會？！主席翟xx，
最屌打都係譚胃豬 成個 talk 臭串得佢

仲試過presenter嫌我哋太吵半路鬼走咗

果陣就黎考 Alevel
個個上堂/自修都溫緊書
無啦啦用三堂時間搞個 talk 教人點減壓
成班都屌哂鬼 又哂時間 又冇需要
到 talk 個陣 冇人理個講師 個個係到講 (男既個個講打飛機減壓 )
最後有個 Miss 發脾氣 屌左成班個幾鐘
個講師黎講左半堂都冇就走左

試過請李力持上黎 全程不停講笑話，但台下由頭靜到尾

睇字都覺得老尷...

崇基 用念力擊退癌細胞

陳x?

學校每年都會請明星or議員講經

有性教育講座
又係有條假鳩係咁教大家點戴安全套
有條痴線佬拎住啲韓星相上去
拎條假鳩磨張相
仲要邊講：好好J呀 我要射啦

你邊年
蕭源真係不斷sell自己啲書
應該淨係冇得帶早會姐

嗰時f1 笑撚到收唔到聲 依家先諗點解會請啲咁嘅19老師

校長訓話

試過搵黃毓民黎講六四，但佢上台後不斷講之前係立法㑹點俾曾蔭權挽 我記得佢講咩「講孔子講亞里斯多德 佢話我講粗口 」 佢講左勁耐校長都唔敢停佢

請咗堆人表演乜鳩形體劇場 柒下柒下郁嚟郁去 分享又話乜超越自我 修養心靈又盛 表演完叫全hall 人企定定陪佢唔准郁十分鐘 郁咗再計過

馬鞍山朋友？

我以前中學都有請過佢 同期有個興趣班導師係佢中學同學 話佢成日懶型以為自己好靚仔其實好黑人憎

咁小氣

唔係教會學校但都有請過佢

小學請過佢黎 睇返覺得其實佢啲故麻麻

李力持

之前學校都有搞咩聯校週會，由屯門出去唔知邊度聽周永恆講野

係

明明係冇宗教底中學
年年都會叫教會講Talk
中一果時乜柒都唔識
教會講完一大輪耶穌之後叫我地反醒下自己嘅罪
乜乜柒柒咁
然後話唔信就落地獄，依家合眼，決志嘅舉手
心諗做乜鳩？保險都唔撚會咁Sell客啦

北區五字中學

真係笑話

呀我黃毅力?

陳奕迅黎宣傳新專輯

我中學成日都有
呢啲真係得淡笑

天水圍青中

仆街我都係

高皓正
唱不要驚動愛情 班女出哂水

上唔知咩堂請左個mk 妹黎講戒毒
問我地有冇野想問 無人理佢
都唔知問乜鳩好 又唔會吸毒
我班frd 仲係到笑

東華都請左呢條hihi
臨完場叫全場起立唱教會歌
明明我地間野興無神論

耐到唔記得咁制

田xxxx？

正係記得叫過痕仔講talk
個時細個覺得好勵志

曹博士

邊隻

記得嗰時2008-2010 嗰段時間， 請左個19 耶教授， 話2012 世末日， 唔信教死左落地獄 話而家個禮堂有天使， 叫大家舉手俾天使掂下決志

立立黎我地學校
D女同學痴哂線咁
握手 整損人地手
跟住經理人同老師講保留追究權利
我心諗你咪告尻哂D女同學囉
關我撚事咩
成班臭雞

好心你唔好用學校名做id 問都唔洗就可以相諗

原來洪卓立有病係因為比啲野畜抓過

達社係黃色?

有年請左胡囧黎，本來無乜野正正常常分享。
然後佢身後個個ppt突然show左頁slide出黎，全頁都佈滿左佢喊個個囧樣 成校係台下笑到痴左線，佢係台上望住我地又唔知我地做乜，係咁問我地笑咩 然後佢就擰轉身望下個ppt，係個一瞬間ppt飛左去下一頁正常既slide

愛嘉達義助信？

呢個笑左

九龍塘？

老師玩野？

搞下氣氛啫

點知玩大左

其實真係好正常
心理學上有kin selection
佢地唔當戰俘係人
當係豬咁
所以斬頭都覺得好輕鬆
我只係從心理學解釋，亦只識少少皮毛

之前中學請過陳嘉桓
佢對腳真係 附近啲同學係咁話好正啊長腿啊咁
J足成程talk
利申 女校

我諗你意思應該係想講喺特定處境下做出某啲行為係可以解釋
如果話正常就係合乎社會規範嘅意思

好似唱歌咁 唱出嚟

咁我當然唔會話道德上/人道上應該咁做
正常意思係講佢地心理上點解做得出
我又唔係痴線佬

沐鼻法有人講咗未?

邊區教會學校

Rice & shine

請咗張潤衡

Q&A問佢包卡碧喺邊買啦

三四年前我都試過

果時唔知佢做埋呢啲衰嘢

又幾好笑

你地食完既垃圾

我都想聽教主講talk

Sor 自膠
呢個版本應該俾班友改完我根深蒂固左

卡碧仔嚟講talk
講到自己幾偉大
拯救世人捨我其誰咁撚樣
啲死人語氣態度寸到
嗰時未爆咁大單嘢出嚟
但佢講完個talk之後半間學校都憎咗佢

笑撚死

試過學校請過一個斷左隻手嘅人讀勵志嘢
之後q&a section我問佢點解斷手
佢答左我之後有個老師請左我出禮堂
話我揭人傷疤，扣左5分操行
屌妳老母，q&a唔係問關於講師嘅唔通問佢食左飯未?

畢業後發現原來q&a section係有老師俾啲on9問題叫學生問，
諗住型造到學生好留心聽嘅感覺，
所以先次次周會都有人舉手問嘢

我都有聽過，莫非係同學

基本上每次完週會都俾人屌半個鐘先放學

屌 我都有類似既野
我地週會係放學前既
咁個陣舉左手個啲就有得出去啦
個陣初中同個fd係到諗如果出左去咪有得早
放學
點知原來出去係會去到第二個課室聽佢講耶穌

校友

口德分實體化

之前間中學每年都有性教育講座
完左個講座派M巾
諗起都痴線

又真係幾痴線
你男人老狗都比塊m巾你

有一次叫左快必黎講talk
講唔低overrun哂小息都過埋
要個校長上台閘住佢唔比佢再講

冇人想上佢堂
多數俾人迫嘅

新界西書院？

係現場我應該笑到仆街

屌你老尾講起就嬲，等我仲趕返去srr

我記得
我有個fd仲話佢挨近就性交

好多學校都有請卡碧仔
我果間都有 就係佢岩岩出書果期
記得佢講講下話台下有人笑佢然後就自己衝左出禮堂
果陣仲好多人買左佢本書

卡碧仔
佢講talk個態度係咪好撚寸？

有印象

嗰陣時會唔會有人以為係講緊星座

隻蝗語碟

教主依d先係說話榜樣 話語清晰 字字鏗鏘
以前請埋d耶撚 講廢話 獲獲都訓著

試過請一個人講同性戀
成個talk不停quote聖經 話同性戀有罪
仲話要鍾意同性十年以上兼對同性有性幻想先叫同性戀

另一次請咗嗰淫婦分享以前點樣唔愛惜自己身體
例如同professor搞嘢為咗攞高分
然後以過來人身分叫女同學唔好重蹈覆轍

屌咁都講得出既

咩u?

中學

我講個淫婦

lstc ?

全盛時期有幾多喺呢間讀過書嘅人

巴打間學校係沙田？

請左張卡碧黎講座吹自己點撚樣涯過燒傷後生活

聖誕崇拜
個19校監講撚左兩個鐘
本身就預佢講15分鐘
奈何無人敢stop佢
最後佢自爆自己做埋今年唔做
.....

cymcass?

原來真係咁多人被迫聽過張卡碧鳩吹

中學有次請左個中醫黎講talk 講到一半有個同學見暈 個中醫過左黎幫佢針灸

屌我都上過依個人嘅講座，佢一上嚟就問啲同學覺得佢有咩係做唔到，
有個同學問佢你點玩十五二十
之後完左講座就俾老師話嗰個同學唔識尊重人，問埋曬啲無聊問題

試過係午訓派，
訓導話開咪叫‘女’班長"攞女同學禮物"個時聽到笑到 hihi，
不過得小弟嗰班得我係班長，落咗去
點知係派m巾
最後放咗學有好多m巾係老師檯

屌我都記得 仲要有埋動作

基本上耶撚學校冇間走得甩
不過林潔瑜都有講過

請咗個唔知邊個機構黎既嘉賓，講色情資訊氾濫，然後係咁喺個大螢幕show啲娛樂版出黎，幅幅都係衣衫不整嘅女人，我哋個個睇到嘩嘩聲，最後訓導疏散我地走。

Running man 個Gary黎學校

這些機會

中學定大專 咁正

屌 黃燕萍 果陣幫個師姐出書嘛
係咁係早會週會係咁講，講幾個月
之後幾年就係咁擺書展賣佢啲書

我淨係記得佢叫我地背
嗰本哭泣的天使
仆佢個街
唔知關個作文堂乜事

背到哭泣

我仲好記得佢，當年上過佢堂，講書講到七情上面，又係大中華膠一個

吳祥川？

包剪揼技巧 講左兩個鐘

學校請過tonick

最痴線既係十次有九次都係未有人開始講野我已經訓著左，訓到要排隊番課室，隔離個同學先拍醒我

學期尾個週會topic係講作家
結果係播個作家創作動畫
個作家叫西西
個動畫叫 我們總是讀西西
笑到仆街 乜撚西西

有冇人知西西係乜水?

出名既本地作家

只係反映你文化水平低咋wo

西西都唔知，中文應該教過
宜家真係冇人會睇書

我係你就唔講出黎自曝其短啦

可能佢中一 未讀到

請水煎包番嚟講見證

依個真係衝出嚟柒

個劇團叫Onion ?

佢啲書好好睇 特別寫女人野好到肉

但睇我城睇到人都癲

另一次係請個牧師踢人入教
恐嚇啲啲人話唔入教落地獄俾蛇咬

屯門區官校？

記得有一次學校請咗個彈二胡嘅人
彈下彈下佢就話如果你覺得好舒服嘅話你就瞓啦
唔使5分鐘成個禮堂瞓晒
果次係最舒服嘅周會
佢彈得算唔錯

當年我學校請左個嘉賓黎講性教育
咁佢講得幾好 氣氛都唔錯
最後佢就話叫大家問問題 但係匿名寫係張度咁
我好記得幫個fd 傳左條問題出去 偷睇左佢問乜
咁個嘉賓抽中左 一打開寫住
"我懷孕了 怎麼辦"

一讀完 全校禮堂千幾人哄動
個訓導仲跑出黎問邊個
個嘉賓就話佢唔可以咁
話左匿名

西西

乜撚中國功夫介紹
好撚記得講寸勁 叫個助手上去比佢拳貼身打一拳 之後助手自己飛開勁遠

又有下搵隻手cup住佢個頭 拉起
個助手又成個彈起

話呢D係氣功 屌

結果呢？唔好講一半唔講一半

睇 像我這樣的一個女子啦
正到仆街

呢本中學都睇過啦

Ywgs?我都聽過

真係西西

中學睇過

中西區？

好多相認

中學個陣叫左少林寺入面啲武僧過黎表現

True, 之前佢嚟我中學度講中文寫作文法講座，一嚟就已經耍太極，係成套晨運太極耍出嚟

有次請左個神父定唔知咩黎講耶穌
佢準備左ppt 之後差唔多講完果陣
咁佢個ppt較左全螢幕 竟然唔識出返去
之後話呢個係上帝比佢既考驗 搞到冇人夠膽上去幫佢
之後佢要全校同佢一齊祈禱
然後話上帝已經指示左佢

最後佢一野熄左部電腦總掣

有派碟咩
我只係覺得佢好show off
所以全程同人傾計

女人黎?

北區？

唔通我哋同校？

好睇又有氣氛
根據唔同既人物出場比唔同反應
好記得有一次坐第一排
睇睇下台上有隻假手飛左落黎打中左我塊面

係
同校？
其實明明主任咁愛國點解會請國師黎講

唔係咁誇呀ma

咁好人既

嚟過我地學校

有條女黎傳道，講野一舊舊又長又沉咁
之後超時超左成40分鐘，週會係lunch前嗰堂，佢臨完仲好意思問我地係咪要放lunch
最後學校係冇補時比我地食飯

黃燕萍
屯門中學？？

有次聖誕崇拜唔知咩事請咗個廢老講色情資訊
之後講到唔知咩野攞咗個兩蚊出嚟
跟手一野車咗落台
完全唔知佢做乜春
之後幫手清場嗰陣見到佢冇執返走個兩蚊
感覺個嘉賓好唔尊重

阿sir上台開爐炒蟹

勿相諗

我愛忠哥

Lhymss?

講六四無死過人
仲走去播坦克片話架車無車死人

全校入hall喺個screen度睇升旗隊喺操場直播升旗
但係明明操場就喺正個hall隔離

個次週會只係for高form
請咗禮義廉議員講talk
大約講中共好撚包容唔同政見
好開放好民主啊
真係當人on9

TKO?

中學畫劇組做畫劇，請左個幾有名氣既人黎
因為係英中，所以個畫劇係用英文
成場都冇人聽，到最後就完果時完來有個笑位
得請返黎果條友係度笑
過左幾秒全場都笑....果個人，唔係笑套劇

好仆街

有人唱粵曲
然後有位同學每隔5秒就會大叫"好！" 然後拍2下手掌

屌😂同校

點斷手有咩問題 等d年青人警惕下都好
D教畜真係唔化

元朗

SKH?

我都唔記得我嗰陣form幾
當時真係心諗乜尻野講還講唔好出圖呀
依家諗返覺得當時冇人嘔都幾神奇

有一次有同學係台上面表演雜技
我個班一見到表演者失誤就起勢拍手掌同歡呼
班主任都控制唔到我地

淨係記得最深刻

1. 請左人妻kay上黎唱歌 好靚女
果陣佢未出名
仲有應昌祐 張繼聰 我覺得係佢地果陣開始識

2. 有個無左一隻手既男人講自己經歷
之後表演單手開一枝新既汽水
我好似到而家都唔得

我淨係記得好悶，悶到連校長都瞓著覺，瞓到唔記得走

Form 6果陣讀男校
每年都會講耶教既社工來講點溝女
但我地係天主教男校
最正既係
每次講座提及扑野同拍拖
神父都係話唔讚成但又唔會阻止你
咁唔讚成又開talk 教溝女

一罐定一支(瓶)先

土瓜灣？

想知結果

我地學校先慘
佢直情係我學校既miss黎
冇得唔買

無啦啦做乜話人中學雞？

PBSS?

八仙嶺周瑜
周永桓
高皓正

幾年前果堆中學生
十間學校有8間都請過

好奇一問 點解叫八仙嶺周瑜

我間中學好撚悶，都無乜請過咩人嚟講，週會亦無乜爆嘢。
上面三個人都無請過 （可能因為非教會中學？）

反而大學果陣俾個同學帶咗去崇基嘅播道音樂會有周永恒，頂佢個肺果陣扮到又專一又長情又虔誠咁，以為佢老婆都算係捱到啦，老公浪子回頭。
仆街，之後爆咗新聞出嚟原來佢搞播道會嘅時候己經有偷食，佢面皮真係厚到呢⋯⋯

都唔係
原來唔止得我學校咁膠

佢都有黎過我學校
仲懶威威咁話自己當年讀u個時大肚

屌 相認

周瑜點打敗曹操
陸遜點打敗劉備

試過請咗個條友黎傳道同唱教會歌，佢自彈自唱，完結果時我隔離位個同學情不自禁咁大叫咗一聲“encore~~~”

全場靜咗一秒，之後狂笑，同學就面都紅晒，老師就黑面

原本以為同學會比老師捉走，點知個嘉賓立即唱多次，仲發晒癲咁大show琴技，最後全場拍爛手掌

我地係中中，葉劉來講talk, 唔比拍片，明明講左用中文講talk，來到話唔講中文要講英文
唔係話唔識英文，但佢返口

孽劉教英文

Regina Ip學英文過本書我老母有買比我
睇兩頁收埋

垃圾黑警
呢D應該係咩聯絡主任 公關好叻
個啊Sir好好 公道自在人心

我哋學學pe堂要學少林功夫，要考試

全校入課室
副校用校園電視台直播上高登
講網絡欺凌
申利，果陣未有連連登時代

.....

請張潤含，飯除麗秦，真係極撚品

上面講馬術果個最得意 仲有得撚下馬

西西都唔識

顯示到佢嘅學識水平

衝出嚟柒

葵青區？

卡碧鬥士講座

樓主講既速讀係咪呢條友？

教埋Ｄ濕勁動作，仲夠膽死收成五千蚊學費
有次我問班主任點睇
佢話學校覺得有用既，不過有都唔會俾自己個仔參加

某年請左某兒童文學作家(印象中係君x) 黎講週會，佢寫野方面係有名氣，係講talk悶到痴線

果期播緊"女王的教室", 入面個老師好興講"你清醒啲啦"之類。咁佢就不停加插呢句對白係佢個talk入面，好似著左魔咁。

裕美同高教主都黎過我到，但唔太記得佢地講乜。裕美就好似正正常常，講自己本身抑鬱之後無事。

周永痕囉 一年好似黎過唔只一次
本來都ok, 到最尾唱歌，佢話自己作嘅
歌詞狂loop 你知道嗎，你知道嗎，你知道嗎
洗哂腦

君比 啲書唔係太好 人物故事亂到仆街
叛逆歲月系列

請左洪永城做sharing 係走過烽火大地果排
平時聽talk訓到昏迷 呢次係唯一一次聽曬 側邊個個都好專心 望住洪仔

利申：女校

諗起我個間都係有人投訴
投訴我地啲低form玩手機阻住佢地上車
啲老師就開始巡巴士站
好撚on9

397?

我個間都要學

兩位唔識唱歌既miss 上台領詩歌
合唱仲要一齊走撚晒音
我地台下笑撚到氣都斷埋

請過孽瘤 上嚟分享
唔記得分享乜嘢
淨係記得其中佢話去南極邊度邊度好開心

利申: 左膠學校

我學校都係
中西區女校？

屌我地個間都有

學校聯絡主任，屬於警民關係組

君比？我記得我小學有睇過佢本夢醒之後

我試過去學校教樂器班
班學生週會遲放，遲左成半個鐘先到班房
佢地話岩岩週會聽一班阿婆彈 ukulele 唱白痴歌，乜野「打開蚊帳，打開蚊帳，有隻蚊」、「我是個茶壺肥又矮」果類歌

校長收哂錢

有條耶撚話神賜予力量俾佢 之後當場撕爛左本好厚既電話簿 再一手掉到成地都係

絲打咩區？

記得有次講座搵明光社黎 明光社係學校度屌鳩人係tvb報颱風時係後面舉塊話無綫新聞是是旦旦 話因為咁 無綫之後冇再播相關資訊 搞到啲窮人睇唔到風暴消息 住鄉村個啲人可能因為咁做少左防災工作 可能因為咁搞到人財物盡毀 話佢地好自私
佢最後q and a 個陣好想起身屌佢地 但個時仲係f3雞唔敢出聲 到依家都好後悔
呢件事每一個位都有問題
首先你係一間中學到屌鳩佢地根本對象錯配
第二又話啲人好窮 冇上網既話都會有收音機掛 冇無綫可以睇亞視掛
第三 佢唔屌無綫cut左佢唔報但走去屌班人舉塊
諗起都覺得好on9

相認 每年都一次

有印象
佢推演到行近少少都會有bb咁

禾輋 ?

李x誠？

成日唔明點解要合埋眼？
決志信耶穌唔可以俾人知？唔見得光？會俾同學恥笑？

官校 有日到某位副校長講週會講座，佢就自備notebook 既，突然講講下無啦啦想上網開d野比我地睇...點知一上網部notebook唔知做乜勁中左毒咁，不停彈d咸網岀黎，收都收唔到
最後個副校長第二年就唔起度鳥

識請一定請曹星如 聽佢分享讀 同化所有學生學佢一樣 讀書唔叻，但用拳頭黎打出名堂 個時見到 嘩 好勁 之後就好多人想學佢

仲有請黑警返黎講經 各位同學希望大家潔身自愛唔好識埋黑社會人士 你地後果好嚴重嫁
哦………

原來連登真係咁中學雞

Hi 係咪叫我

請左痕仔黎演唱

初中週會做性教育
中一到中三都坐係禮堂到聽
講到一半係到播人工流產的手術片
係睇住個子宮 有血 有個bb 果種
分別展示將bb打爛左吸出黎
同切到一舊舊再夾出黎
嚇到好多人喊 有幾個女仔直頭暈左
學校收左勁多投訴信
自此以後都冇再搞過呢種週會

有個反黑黎講反欺凌既talk
一黎就話被欺凌既人要點做？
第一件事應該反醒下自己先
點解唔欺凌其他人要揀你黎欺凌

KOten
見到佢個名都知痴線啦

HKDI 全級一起係LW 001聽既多數宣傳黎，已經係伏，好多都呃錢

留門

試過有次請左主播周嘉儀同一個香港電台一個高層尼講talk
兩個都係舊生
掌聲差勁遠

變直治療法 怕男校變Gay

係，間中學喺公園隔離

請左第二間學校既樂團黎演出
個指揮起演完一隻歌之後拎住個比人吹個既saxophone 去台下叫我校既學生試吹
屌你點會有人想食人口水未，所以無人理佢
佢見無人理佢自己老羞成怒，就拉隊走人路演出

葵青區?

睇過D報紙話香港既性教育成 q 日講墮胎性病
搞到好多人長大後對性恐懼，唔小人性生活係有問題

試過學校請個指揮家上黎
佢咩都未講
只係見到我地無咩興趣
傾下計咁
就突然大屌我地
話未見過啲band1學生好似你地咁
之後好似有班人笑咗出聲
個指揮家就嬲到走咗

講真，佢冇正職，咁佢靠咩維生

有冇開filter

仆街 就係佢

痴線堅定流 有冇巴絲同校

請咗仲係財爺嘅曾俊華嚟講政改

無圖你話國師係周會讀清算名單都得架啦

聖XX?

有搞過yes Tour,有小明

有請過打過抗日戰爭嘅老兵嚟做講座

墮胎睇過三次，但條片永遠都係黑白

好想知喎 佢講左啲咩

有次搵咗卡碧衡嚟鳩噏，成班瞓著咁濟
之後佢黑面

我地學校都係 請幾條友上去學戴套 其中兩個都靚仔player黎 咁佢地一定熟手啦
點知一撕開又話呢樣錯個樣錯 又話咩帶得太快係錯既
之後又話人地指甲太長啦 會吉穿個袋 剪刀手愛德華咩屌
照佢個套戴條女應該已經著好衫準備走人

但

乜撚野事

請左個講蝗語既嘉賓嚟
阿sir懶好客想講 久仰久仰，但發錯音講左 狗仰狗仰
嘉賓呆左，我地忍笑忍得好辛苦

狗養狗養

Lky?

好彩佢冇黎我間學校開書展

唔係週會，係校園電視台早會
有個畢業生用大6口音分享
話自己細個好窮，但一直好努力讀書，後來偷渡去美國
係美國返工，又話好努力讀書入左牛津
依家拎著幾個名校學位，識好多出名既教授
話想自己成立個獎學金，幫窮學生讀書
如果成績好既學生可以搵佢幫入美國名校
吹到有咁大得咁大
但我地心諗，咁似癡線既
之後就無再聽過佢同獎學金既消息
勿相認

Q and a無人問佢係咪食卡迫食到燒死人？

咁我諗嗰時個嘉賓都係領會到狗養呢個意思
比狗仰仲好笑

張潤恆

屯門？

田？

請過梁家傑 過左兩年就去左選特首
又請過君比 果陣好興既校園小說

基道？😂😂😂

你幾年grad?

呢個好熟
唔想有bb 就唔上床
唔想上床就唔好錫
一路推到去唔好拖手

我間中學都有呢兩個講座

人會死

死人全部有飲過水

飲水會死

啊牧師你以後都係唔好飲水喇

呢個好波 不過可惜

唔講啦，驚自爆

+1

以諾 ？

大圍？

中五果年請鄧竟成黎講talk，Q and A諗著問佢點睇依家警民衝突愈黎愈嚴重，同埋黑警問題，點撚知全個Q and A section都比班老師分配好問題同邊個問，連上面鄧竟成開到聲比我問都唔比咪我
最撚好笑係渣咪條友企喺我左邊，然後問睇我唔到
利申：天水圍校名好撚長果間，勿相認

有次中文週週講中國傳統文化
跟住請咗啲人飛筷子 爆鐵線 輕功 中國搖搖 拎支嘢轉碟
跟住就叫人上去試下
輕功果個係癡線
一開始企雞蛋都冇乜嘢
跟住望住條友企咗上個刀鋒到
果陣幾驚有意外發生
仲有心口碎大石 (唔係好記得有冇)
好似睇雜耍咁

做咩無啦啦有相認得個阿sir

好多把刀定就咁一把刀

我都記得

好多耶撚學校都有搵呢條柒碌鳩up

我都聽過 嗰陣仲有本書仔派
有人問佢今年可能出咩題
佢答話自己唔tip題，但本書仔大大隻字寫住tip題王者周勤才

芝士焗薯蓉

似乎呢度大家個年代好接近

請過wilson liu
係咁講粗口諧音
啲老師黑曬面

好恐怖

佢係咪入咗燒味鋪

試過牛河博士黎講talk

巴打們，做野啦

平時週會完左有阿sir讀名講個日留堂名單
試過有次週會完個訓導上台講埋最後幾句話話今日唔使留堂定唔知冇人要留堂
之後全場拍掌
btw好想重返中學生活

沙田？

男女校小學一次
女校中學一次

保x絲過黎講bra 同m
仲送本書連買內衣優惠券

有次美國海軍陸戰隊過黎交流，要班學生準備一個問答比賽，問有關香港嘅嘢。
點知老師又on99，又唔check下題，於是其中有一題係
what does 丁 mean? 聽完個校長黑口黑面，成場笑到癡左線
最後全部美軍選左J，不過最後答案係D

因為甲乙丙丁=ABCD

屌 又真係俾佢兜到

牛津是否在美國有分校？
or 我認真佐？

喺美國番工唔可以去英國讀書？

炒曬車

我都有聽過 絲打係九龍城區名校？

中學時期試過請d功夫佬上台表演同介紹中國唔同既功夫（光頭著到成個少林武僧咁）
一開始表演d套路，3個人耍，但3個人都唔同速度，已經好好笑，不過都忍得住
之後就戲肉-對打 ，打到一半唔知係咪內力不足定禮台太滑，滑到個功夫佬後空翻衰左，一野噠生魚咁噠 啪一聲
D同學已經笑到合唔埋口
最後表演徒手飛筷子貫穿木板 ，頭3支都發到勁！ 到第四支一發，聽到一聲慘叫，見到個功夫佬左手禁住右邊博 大叫 我飛到甩左胶呀！ 連老師都笑到流馬尿，睇肉sir 笑住入後台幫手

我都試過

o[size=3]一般[/size=3hy]

冇咩特別野喎
最記得係某濕鳩學店黎講talk
但果間野係伏黎，都唔知點解學校會請佢地黎

點解又上番熱門

最好笑係嚟個

same

Martin Fung

笑到gapgap聲

你間學校主色係咪藍白

其實邊個嚟

選學生會
學生會候選內閣個政綱 其中一條係話搞 爆旋陀螺比賽

有次學校有人黎講vr
每班都有一個輪住睇
到我嗰時我放自已部電話入去睇av

應該係近期啦

無知井裏蛙

最記得年年64 都會週會 講共產黨有幾咁仆街 之後一齊唱首關64既歌 ,,,,,,最痴線係間中學 個辦學團體係奶共奶出晒面既教會

黃賭毒暴力

也是我倒下 你不要悲哀

Tkl？

我諗都有差唔多廿年前
學校請左條痴線佬黎講拒絕婚前性行為
論點ON9到無論, 類似係上唔到天堂果D,仲越講越興奮講到好似鬼上身咁
講完叫人舉手立誓結婚前唔扑野
點知全校得個化石校長同幾個薯仔老師同學生舉手
大部分老師都唔SO佢
而舉左手果幾個自此俾人長期歧視

點解唔上維基睇睇先呢

唔係痴線，但係好柒既經歷

果時頒發緊d學外比賽d獎
我同另外三個同學一齊係個比賽得獎
前一日所有有獎拎既同學都採排過一次
但正日果日佢地三個都冇番學
跟據採排，前一個獎牌A頌完之後我應該就自動波上去等個獎牌B俾我
到我自動波上左去，校長問仲有獎牌要頌獎咩？ 後面個老師：唔係四個同學都冇番學咩？冇預備tim 校長對住支咪同老師講唔緊要，快d拎張A4紙黎 最後全部人笑住咁睇住我係個台上拎住張空白A4紙同校長影相

存在感係負值

試過一次週會，有個呀sir問個學生：
禮堂地板啲白色線係咩線
同學就答：羽毛球白線
呀sir就話：呢個係我地個底線。

跟住全場當場靜曬

有次户外週會，隔離屋苑啲人覺得我地學校太煩太嘈，跟住就擲裝滿水的水樽落去我地學校

好記得有個耶撚黎講話咩佢去傳福音定唔知點
有條友唔信跟住死撚左